[熱身賽不勝曼 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [369]

嘩 屌你 真係bot狗黎

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

今季玩幼幼
木狗死全家

死獌狗 post霸

摩9玩撚死幻幻就有

福、馬都搞成咁

po霸

中你老母

新人Lm先

"The captaincy because he is a fantastic guy in my two years and with Mr. Van Gaal before me, he is the kind of guy who is always ready to give what he has, he grew up in AC Milan and to play against his childhood club and be captain in a friendly has a nice meaning," Mourinho said.

"Matteo wants to leave and I think when a player wants to leave if the right offer arrives you have to try to be human and let the player follow his instinct."

"Until now the offers we got for Matteo are not even close to being accepted," Mourinho added.

死獌狗巴打 真心好勁

笑撚死我

新人lm

利申：迷華西同rojo

負皮不解釋

新人留名

唔夠 勁

再唔買閘日日咒鳩木狗死全家！

印象中迷河反河都有嘈過

me 迷華西=.=

想問下J仔走嗰陣有無set回購

尋日咪嘈過囉=.=

你當大佬死架？

有預感馬仔會拿拿聲歸隊下場咬死猁狗

bot狗靜啦=.=

樓主狗黎

系 綠帽狗黎

有名你叫死獌狗

yes

四大雞胸 換摩狗下年走
Deal?

肯大清洗條後防未！

木狗LAN！

拖舟肯黎轉會叫摩狗LAN

吾系就撐木狗LAN SIN

簽返黎頂住先得唔得

你條假曼未找數

樓主一世綠帽

我迷馬加迷shaw

戥你慘

冇女綠條J

仔都綠你

原來又係gay佬黎

究竟曼區有幾多gay佬

準備好捧第二隊未

好想嘔

仔都含你就有份

唔期望馬仔實力上嘅進步，只希望佢心態好d，唔知點解佢個樣成日好似果d hea樣咁

唔係gay就係綠帽

Jose Mourinho was furious of the situation that the club did not make progress in his transfer targets, with Ed Woodward being the one to be blamed. However Jose was confident that he could still make a successful season with the existing team. The transfer window was apparently closed for United. Skysports understands.

仲有男神 好似某梳甘

同埋🤓🤓

如果山狗可以keep住今日個態
我曼仲可以爭下前四

如果後防可以keep住今日個態
我曼應該要落歐霸

佢今日踢得好好
希望keep住同唔好再佔中

俾佢佔中啦, 踢渣古去右邊

可能山狗剪左個最聯頭 即刻有加乘

即係柒頭？

羊無爭議
World XI

你唔覺 普巴細緊渣古連神華西羊福馬 所有人個頭都一撚樣架咩 成個解放軍咁

12碼都然到 今年仲唔係我地

下場對面信心十足

想要聯賽杯定足總杯?

摩佬搞得掂上季山+普巴撞到啪啪聲既問題先算啦

到時兩個等要波,其他人唔走位,又全面佔中

放心 出返普盧山 一定撞位撞到啪啪聲

冇睇波
點解jp仔會第五個射12碼

lkk＝住烏
福馬＝包皮
山＝電話佬
fred＝簡迪

fit哂啦

馬迪馬仔華西下場出唔到

今日前場剩係得mata+山做到既進攻

同出晒 LKK 福/馬 山 Mata/Lin 時差唔多

真心 full team都未必夠砌

其中防中黎講 馬迪有冇世界頭五？

山今場打咩位？

搵定潛水艇啦

04 個 麥斯美亞原來自由身 有無得諗諗佢

簡迪
不死人
馬迪

猁狗今年咁dum本 熱身賽咪比人地J下

剩男剩女也是關注焦點，資料顯示，男性有32.6%、大約110.6萬人從未結婚；而有56%女性、即有120萬人未找到歸宿。

我仲有希望架

me=猁狗殺手

18歲以上？
btw 未找到歸宿即係曾離婚/未婚

你咁出名，溝死女啦

迷lin 反lin 呢？

法國你下下針住我
差你錢牙？

羊唔係光頭架咩

唔結婚咪仲自由，無拘無束呀

ching唔係話退出架咩？

120萬人入面年齡分佈係點？
體重係點？

Mata清專針gay佬

BB你都話過退出啦

黎黎去去咪又係得會然LIN開無雙

自己愛隊球員其實有咩好反

當年你有冇反過迪馬？

退出左幾個月了

踢得好就讚, 踢得差就屌其實好正常
唔知點解呢度最後實變成狗咬狗

本身都幾同情佢比v92亂9咁放啲位
但條撚樣咁走法邊有獌唔反

咁呢件都係走先反姐

應為佢本身都係，想吸引同性注意

下場希望咪撚大巴 咁同幫猁練定破大巴冇分別

搵到位含我既話 就比佢含

呢個原因夾硬左d wo

山神正式歸位

山狗keep到個態完季
我裸跑維園呀

個龍救12碼咁勁既

上季季中加盟 無時間夾
#MartialOut

呢兩場MataB一放中間就勁到仆街 最強核心在陣中

好嘔心啊

不嬲都係啦
每季都全勤咁滯，又肯打右翼又肯防守，從來冇怨言

打乜撚右翼啊 浪費mataB啲傳送 中場放埋妹 比妺後上已經好睇得 根本重用mataB已經唔同玩法

試下對住老婆講

Mata同妹都打中間
4141後面逗佢嗰個頂唔頂得順啊

基，全部都係基

超級連結人

都要妹做足防務先 咁逗佢都應該頂得順 好似matic聯賽打車狗嗰陣咁淨逗 一打十 應該夠屌 但後防頂唔頂得順先係問題

講過啦
佢話而家先知道已經太遲
怪就怪自己年少無知俾人氹下就中計

阿妹踢到世界杯咁就唔使俾摩佬屌啦
法國有簡迪真係爭好遠

跟料青返大陸自由下

陣間家變

咁matic唔洗做到kante覆蓋範圍咁大 專心逗後執屎 造波比matab 臭巴搞已經好好 但真係要法國普巴 唔係曼聯普巴

簡迪真正MVP, 呢類球員任何球隊都會鍾意

而家有牙Fred幫手

前提係佢有力執屎執一季唔傷得

結婚前成日上去
深圳三沙一水，東莞常平長安厚街
幾十條女排開任揀

結左婚就要負責任，收山喇

咁用乜陣都好 咩比賽都好 基本上matic都鐵膽嚟 你望摩狗肯用力架青訓打下輪換都好 你睇摩狗都未會補matic位 就算想補 木狗條死剷都未必買到

見識過全盛東莞

女人癲起上黎乜都做得出，分分鐘俾人切J

CHING 有無(諗過)偷食

全盛東莞真係男人天堂黎，仲要經濟實惠
去過就知點解當年香港啲夜總會越做越摺

433馬迪重要性咪低啲
4141佢出事唔通真係能量王單防中咩

結左婚就收心養性，以前玩過就算
男女都好，帽人好仆街姐

講得好！

中場仲有fred hehe爆炸mctom唔
其實好夠人

Fred 無出過場都放咁耐假
一場波都無得睇佢根本唔知佢咩料

問題係如果mata同妹都要打中間
淨係可以擺多個喺後面逗住
唔通四個人又塞車咩
咁就要重質不重量啦
所以 都係433算啦

系 一個唔覺意攬住同你一齊死就仆街

咪玩啦

究竟婚姻生活係點

會唔會野都唔想扑

屌女要比錢的麼？

會

丁啦丁啦

反正都係佔中
踢ac聖誕樹

妹巴=西多
Lin=kaka
爆炸=生日快樂
Matic =撚撚
曼迷感情台大使=派路

100%嘅波

諗返你做小朋友既時候
你爸爸媽媽咁

你求左婚未

我屌你老母臭化西

反山又輸

屌錯人？

又未至於，大家有興致咪黎囉

院友

俾左錢你唔使哂時間去氹
而且含吹奶啜技巧一流服侍周到

有冇人仲覺得P仔係唔應該放中場中 甚至防中 DLP?

上季熱身賽已經覺得佢=hehe

係都唔出奇

摩狗話早兩三日知喎 我覺得睇定啲先 你班友上次先炒車 成日屌馬屌唔切咁

早兩日有通知摩佬，似提早左突然要走
其實睇返摩佬講既野英文，我又唔覺得咁嚴重

過兩日記者會咪知
如果廢馬冇通知摩佬
實比佢公開屌

=hehe 即係聯賽成季坐後備

似卡膠

無溝果個過程, 無咩feel

卡膠埋身搶波冇佢咁好

馬仔: 我個仔出世, 我想返巴黎
魔狗: 哦, 依家唔夠人, 你自己諗啦

好似依到有個迷馬迷到痴撚咗線
又咒山狗斷腳, 又話賣馬就反曼
先令咁多人對馬反感, 開始屌鳩馬

如果唔係, 我諗本身都應該都冇人會特別討厭馬仔

同之前雀屎差唔多

老實講 咒斷腳嗰個大家都知佢On9...
佢留言密唔代表迷馬個個都咁鳩嘅...

當然有啲反馬都係On99
一係就心態論, 一係就No.論

仆街 條女已經問我會唔會娶佢

又邊個咒人斷腳

好耐之前啦, 幾個月前
唔記得咗邊個

而家含極都射唔出

唉

簽左山狗搞到今個轉會窗簽唔到翼鋒

有山狗冇朗朗

我要尼馬

我覺得摩狗係想叫牙fred打骰

假曼咪撚入嚟啦

牙朗未有已經睇都要俾人話假
真係陰鳩公

馬迪慢慢退落嚟都有排踢

反馬迷lin迷福果d對眼生係屎忽到

65m

Chelsea notified Barcelona that they would reduce the asking fee for Willian when the Malcom news broke. Willian will now most likely join #mufc for €50m+ #mulive [md]

Manchester United have approached Leicester City over the sale of their England centre back Harry Maguire.

United value the player, who starred in England’s summer World Cup campaign, at around £65m. (source: Sky Sports) #MUFC

細梅on撚9

傳左好多日

Sky報 求其啦 除咗褲先

boss

Sir Alex Ferguson's message of thanks

On Saturday 5 May, the football world was rocked by the news that Sir Alex Ferguson had undergone surgery for a brain haemorrhage.

Since then, the most successful manager in English football history has battled in a way only he knows how.

Today, we bring you a special message.

費sir see you in old Trafford

睇住費sir 個video 睇到眼濕濕

真係要身體健康呀費sir

睇黎好似康復得幾好

老人家咁老仲要睇啲咁嘅閪波 摩狗木狗做嘢啦屌

睇荷好健康

個樣老咗好多好似冇以前咁精靈

殘左好多

屌你今季班友唔踢好啲激到阿sir
我一定屌爆你地老母祖宗十八代

係 你唔好自爆添啊

大病完嘛始終 ..

希望佢老人家健健康康

清減咗，無咗以前容光滿面，但靚佬依舊

講野仲咁清楚已經好好

阿sir真係唔好去ot睇波
得閒既去睇下牙朗好過

佢見到而家隊野都唔知嬲定笑好

真係估唔到
70幾歲老人家腦中風爆血管
出黎講野都好似同之前唔大分別咁
雖然行路方面可能會有d問題
但比我想像中已經好好好好好多

BTW facebook條片唔按入去都冇聲，我仲以為係以前d片黎
再按入去先知新片黎

水貨Feel

塊面冇咁紅潤
不過幾精神

唉屌你老母 買咁中堅做乜春先
我要入波要進攻呀頂你

下季又場場老鼠拉龜 真係睇見都扯扯地

未必 似被人撳住砌多

麥佳亞頂高波勁到仆街
學英撚咁捨棄生波
focus死球進攻簽佢啱哂

屌儲咁多英撚中堅做咩 賣撚左屎波先

淨講中堅已經有：
Rojo bailly jones smalling
本身Mensah好大機繼續睇袋 一係打閘or防中
買多個佢真係袋都無得睇 走硬

屌等轉會等到好累，日日碌twitter都冇新聞

借走佢啦屌

後防唔好借出去喇
摩佬連後防都練唔到仲有咩用

費sir 有感謝片，精神唔錯

無乜笑容

狗公

老左好多

個人覺得寧願賣走落河 又成日傷又廢
英人都話留黎注歐聯 佢真係無L用

真 希望呀sir少d黎主場睇波
驚佢老人家心血少

Rojo勁喎真心 好過屎波

打歐霸果季咪勁囉
復出左之後廢到仆街
成日犯啲腦筋上既錯

睇到眼濕濕

健健康康出到場先講踢得好唔好啦屌，踢一場傷五場仲講乜撚？我清左佢買返個唔會點傷又踢得好嘅中堅黎做後防領袖唔好？

白LIN未成材既, 就扔錢買件大佬壓住場先啦

不過白lin頭搥唔算好好。速又唔算快，身位又一般。

邦老師 toby godin
冇人想黎護級

而家爭個識指揮既, 今日三件各有各咁

好過今日個三個先

最後有麥佳亞都收貨

在昨天淩晨，英格蘭隊通過12碼大戰淘汰了哥倫比亞，晉級8強，不過在比賽結束之後，曼聯教練摩連奴卻批評了英格蘭大將麥佳亞，摩帥認為他在比賽中插水，並斥責他居然還讓球證看VAR重播。

俾摩佬屌完仲會黎跟佢

後防唔好摩狗唔會放前面啲人攻咁多

是撚旦啦
對半季姐

佢個款似係玩預判

所以咪成日漏囉

除左普巴終於有人放到長傳護到波做到攻守轉換

摩佬勁到知放佢係邊

Rojo 留黎做左閘呀 最後都係賣肥梳

唔使煩啦，兩個一齊好過

smalling要留 同埋一定唔會放
廢極都好佢長期無傷

Rojo就相反 傷完已經唔夠班打正選

拜利 白lin
拜利 細緊

依兩pair組合都係唔穩 jones rojo唔駛講 踢左咁耐都仲係會自爆 一係就傷半季 做到替工only

唔怪得傳想買中堅 買godin到依類就最好 大佬指揮型中堅 toby 麥佳亞都唔算係

65m買件肥西
用沙比好過

費sir加油

D換邊 D長傳 成個史長老咁
原來真係最強之人已在陣中

Fuck 我仲數漏埋白lin

唔買人佢都係睇袋, 都係繼續借出去啦

阿記新爆個爆炸頭麻麻地 太易逼甩
Btw阿件新衫啲number入面有圖案幾特別

邦老師唔打3中堅廢一半
toby太貴
godin又冇可能走

迷P了

好想印件p仔

The transfer window was apparently closed for United. Skysports understands.

唔係真下話

牙fred歸隊
可以同p仔爭奪隊中巴西第一中場

牙fred到咗LA了

WOOD DOG LAN

晚安，木狗死全家未？

木狗食撚屎

同干狗一樣 高層閂水喉 買唔到想買既人 等季尾炒

好撚痴線，仲未買到人

下年分分鐘狼隊都打唔贏

之前吹到收咧

發覺熊餅成日入我post搞事

系, 條友擺明想引你注意, 你小心啲佢

仲要反tvb

THIS

正常人都應該反CCTVB

Leicester City have rejected a £65m bid from Manchester United for Harry Maguire. (Source: Sky Sports)

BOT

咁多錢都唔肯賣唔買了

馬列斯都玩兩年先走得, 疊埋心水後防原陣開季啦

屌一早WC前就買啦，啲球探點做野

P 仔最慘係同妹好似
一拎波就放長 曼聯差個可以拎個波殺上去
如果p 仔 妹 馬迪 真係可以專心拍大巴打反擊

呀sir

唔賣仲好咁撚貴

睇片同歐聯牙fred可以

P仔今場精華好有史高斯feel

中場最已陣啦 中堅左閘右翼唔該快d買

Ed Woodward is working on moves for Harry Maguire and Toby Alderweireld. Mourinho has insisted Woodward gets one of them before the transfer window closes on August 9. [via Sun] #MUFC

進攻問題大d
放馬仔一定要入返件

Bale 傳足咁多年 買到未

摩佬出邊個咪都係泊大巴

火焰射球呢

而家傳既中堅冇一個想佢黎

傳左咁多年既 joao moutinho都去狼隊夠唔黎護級曼啦

宜家傳個d 都j唔落

Berbatov: “Martial needs to stay at Old Trafford, we used to play at Monaco together so I know how he plays. The board and the coach need to get together; he's not even close to reaching his full potential and United is the best for him.” [Betfair]
貝碧都迷馬

Toby 我可以

原來下場對垃圾猁
準備比人大炒

100&嘅波
輸波買人你敢唔敢

輸咗波都唔買人，你敢唔敢？

當年連雲加都輸8-2之後怒買5件
我地輸返半打應該總有1-2個

對猁鏝輸夠一打應該有五個人黎

Harry Maguire will join Manchester United within 37 hours.

我都識作啦

Gareth Bale will join Manchester United within 37 hours.

但我是真

你個名

垃圾驚sega創造球會既朋友

冇醬油就乜都假

玩垃圾驚既垃圾

搵隻翼返嚟先啦廢柴

當初諗住買山神係打右 但原來唔係 都唔知一月個時買山神做咩 350000一個星期 咩都做唔到 一拎波推兩步就訓低 場場都係咁 本身又有martial 果時又開始踢起

依加玩死自己 山神表現又唔值350000一星期 又carry唔到個team. 但又冇理由買返黎唔用 但martial又冇得打

發現曼區日日都loop 馬梳木同摩
大家覺得摩三季劇本係咪準備好了

啱啦 我地成日輸死球
簽麥雞啦
不過要放走jones呢條藥煲

上年麥🐢一啲都唔好
唔明點解要買佢

佢喺李城唔差喎
反而係好多人喺世盃後知後覺就真

李城上季條後防一半贏佢

木狗你簽到一個都算啦……

btw, 費特著17號

件10號仲未有人著

上季已經loop緊

唔講仲以為馬仔係準球皇 場上神級發揮 但比山9摩9玩政治踢走左

著17

新蘭尼

盲佬一走個number就比埋牙Fred
Fred著55號咪幾好

新盲佬

唔駛三個月有呢種康復程度
除左醫療好之外，佢自己既生存意識都好堅強

出得未

簽咁耐貨都未驗過

星期日凌晨對猁，大炒格

比猁大炒

曼聯今夏的收購進展十分緩慢，尤其是公認需要補強的兩個邊後衛的位置，球隊缺少強力新援。如今摩連奴甚至可能面臨新賽季初無人可用的尷尬局面。

上季曼聯在兩個邊後衛的位置就暴露了隱患，摩連奴依靠艾殊利-楊格和華倫西亞兩名老將死扛才艱難的挺了過來。新賽季，這兩名老將又老了一歲。艾殊利-楊格世界盃後休假，還未歸隊。華倫西亞又在季前熱身中受傷，需要休養6周。曼聯在邊後衛位置只補進了一個小將達洛，因為傷病恢復，他在賽季初還踢不了比賽。摩連奴在邊衛位置的人員使用上捉襟見肘。

如果沒有新援加盟，曼聯的邊衛位置可能依舊會是新賽季的隱患。被寄予厚望的左閘盧基-梳爾在季前熱身賽上依舊表現平平。如今正選的右閘達米安隨時可能轉會離隊。屆時，摩帥可能需要文沙，林德路維或者史摩寧等人客串邊衛了。

摩連奴本人也承認如今球隊人員緊張，他說：「華倫西亞受傷了，會錯過英超開局階段的比賽，達洛還在恢復期，也無法為英超開局階段做好準備。艾殊利-楊格能踢右閘，但他在渡假。我不知道他是否願意為此做好準備，還是繼續放假。所以如果達米安想離開，且有合適的報價，他可以離開。但如果他想留下，他會成為我們重要的一員。」

早晨，木狗全家出殯未？

半季下定論
睇下熱身賽啦巴打

重要condom

就快8月
木狗好快死全家

大米仲點會信佢咁on9

ddg

希望個世杯唔會令佢一直膠化

8月9閂window?

冇晒閘 咪放杜仔落右閘囉～

身體質素勁到

山未黎前 martial踢得ok唔差 但未到carry到個team 呢個真 但人地21 22歲 仲想點

山黎左後 次次都後備又踢唔足90分鐘 落後先換出黎 差左係正常

所以都唔係睇半季 睇左一季先落定論

叫我睇幾場熱身賽落定論

有無諗過係山狗廢

真

咁你夠係睇山半季落定論啦，新球員一定會即刻夾到隊波咩

入番黎啦粉腸

睇黎真係似早過預產期要早D返去, 報紙佬吹到突登玩野同摩佬反面
生完好快D飛返黎打柒猁狗啦

冇人嚟

之前有單消息話摩佬好嬲要馬仔OUT
其實都唔知堅唔堅....

純粹回覆緊山神表現唔值350k 既言論
今季等睇佢大爆發啦你地

小氣基佬

而家曼聯唔會再賤賣球員, 佢根本無得走
識諗既應該留係度俾心機踢啦

點解個B岩岩出世就可以著哂野咁. 明明香港果D 又要係醫院1日 然後出到去又點點點

我已經比佢地攻擊左幾個月

仲有幾耐約? 係咪一年
佢HEA踢FREE走都仲得....

咁唔差在攻擊多幾個月啦

係剩返1年, 不過球會有option延長多一年

冰個蝦你?

應該仲係醫院, 隻右腳仲掛住個tag

係咪有咩5會

無

名就唔開啦 但b字頭既

冇5會, 你真係基佬

佢插過你屁眼之後唔同你做朋友?

唔好講依啲 傾返波

我知，Bot狗

是咪有咩5會

對你從來都無

講野好撚gay

人地耍花槍就唔好理啦

又成班基佬喺度u u me me 打情罵俏
風紀呢屌？

梳梳是咪有咩5會

我係曼區校長 有咩事？

困住班基佬喺間密室度煉基蠱啦，咪搞到曼區咁腥ok?

我係木狗首席打手，有咩就搵我

Pmed

哇屌

一放暑假又uumeme

曼聯後衛盧基 -梳爾因為上個月渡假時被拍到的一張照片又一次遭到了外界的批評。照片中的他身材臃腫，球迷們因此對他的身體狀況和他是否擁有一名球員應有的專注的心態而感到質疑。據《每日鏡報》報導，盧基-梳爾近日對他的身材問題做出了回應。

「人們當然可以說我肥，但我清楚我自己的身體。我永遠看起來很壯，因為我骨架大。你可以說我是韋恩-朗尼那種身材 。」

談到外界對於自己身材的批評，盧基-梳爾表示會積極面對：「我想你必須接受它，因為總是會有負面的批評或者正面的聲音，但是它們二者都可以讓你變得更強大。我覺得我很不走運，因為我在幾位不同的教練手下都有過起起落落。有時人們認為我很不健康，但那都是過去的事了。」

對於自己以前的態度，盧基-梳爾也做出了反思：「我來的第一個賽季，我還沒有意識到這是我邁出的多麼巨大的一步。我在努力，但我沒有意識到我需要再多做一些。我以前很適應賽季，所以我不認為我需要做那麼多。很顯然，當我來到曼聯以後，這樣想就不對了。」

在渡假結束後，盧基-梳爾開始努力地為新賽季做準備，他每天都會進行大量的健身訓練：「我很努力，不僅僅是為了那些批評聲。我想為了我自己，讓我自己有一個好身材，之前那不是我最好的身材。」

「現在我比任何時候都要努力，並且在新賽季的第一場比賽我想要比那張照片看上去好10倍。現在我在向前看，並且這種感覺很好。」

靜啦你

曼聯天才邊衛盧基-梳爾近年的發展一直不太順利，自從斷腳重傷以來，盧基-梳爾就無法回到昔日的水準了。他和曼聯的合約將在明年夏天到期，因此今季對他而言至關重要。盧基-梳爾本人也很有信心的表示，會先證明自己，再和曼聯續約。

談及續約問題，盧基-梳爾說：「我想要先向人們證明我配得上一份新合約。所以我不認為我現在就會簽下新約。我真的很想為自己賺到這份合約，希望球會為我提供合約時是因為我值得 。」

此前關於盧基-梳爾的體型問題以及他和摩連奴的關係問題都有不小的爭議，很多人都推測盧基-梳爾會在今夏離開曼聯，對此盧基-梳爾說：「說放棄很容易，尤其是在去年場上場下都發生了很多事情的情況下。但是我相信我自己，我知道我有成為一名曼聯球員的能努力，這就是我不放棄的原因。我知道球會也信任我，否則球隊完全可以在我進入合約年之前賣掉我套現。」

三場熱身賽表現親手送自己一程就有你份

簽人未啊屌你個閪，簽麥雞 咁撚貴把撚

熱身賽唔代表啲咩
比啲時間佢ok?
比摩佬雪左咁耐 係要返啲時間操返起！！！

點睇到係朗隊既身形

屈個矮仔有咩咁勁
屈到艾拿杜域個啲就話姐

我相信山今年一定好過上半年既，但係買佢冇解決到右邊問題 仲要多左martial 冇得踢問題 依加又要買個個踢右邊 金章安 但如果放山係右邊 咁就perfect. 唉...

今朝睇翻堆ff轉會news，越睇越覺係木狗阻頭阻勢唔想比錢

木狗lan

粒lin突到呢

廢龍終於返去開工

剪走埋個死人頭

發現個個頭太柒

咪玩啦
朗尼成個球員生涯都未有過6舊腹肌

迷梳迷馬never walk alone

畀你操‧起？

一直都話木狗死全家

咪講依啲啦屌
傾返波

I have bad news for you...

米希達利恩在接受《倫敦足球》採訪時表示自己非常享受在阿仙奴的生活，尤其是幾位多蒙特的前隊友相聚，這種感覺讓他很舒服。

「我和奧巴美揚和索克拉迪斯關係一直很好，我們都期待著新賽季的到來，我們將盡力幫助球隊進入英超前四。」

「我和我的老隊友一直保持著聯繫，無論在多蒙特還是曼徹斯特，現在的狀況非常好。」當被問及是否有參與遊說奧巴美揚和索克拉迪斯的加盟行動時，米希達利恩補充道，「當然，當我來到阿仙奴時，我聽說他們有機會來這裡，我勸說了他們，因為我知道他們能很好地適應這裡。」

「當我來到球會時，我感受到了團隊的溫暖和與眾不同，就像是一個大家庭，每個人都在照顧你。雲格離開真的非常遺憾，但這就是足球，你必須向前看。」

「阿仙奴總是攻入攻足球，這和在摩連奴的曼聯有所不同。我不是在抱怨責怪任何人，這隻是一種不同的足球哲學。我可以說我在這裡比在曼徹斯特更加快樂。」

「球會做的很好，他們知道知道需要什麼樣的教練，他們瞭解艾馬利，知道他會攻入攻足球，這就是簽下他的原因。現在討論阿仙奴的成績還為時尚早，因為我們還沒有踢正式比賽，友誼賽無法和正賽相提並論。等賽季結束時，我們可以談談，但現在還不是說這事的時候。」

諗起嗰段有啲奶牛開心到喺草地度彈下彈下嘅片

有牙Fred咁P仔點算
會唔會推返上前

又高價買水貨

你成日入黎篤爆我膠post做乜

驗左貨先講啦

佢想拮你屎眼

基

費事你毒害波台青少年

屎眼呢味野真係無興趣

今年轉會悶到曼區會然係到互gay渡日

過兩日俾猁狗456就輪到搵戰犯

好彩撚羊未返黎 唔洗做戰犯住

摩狗lan

好想p仔可以上到位

我真絲 癲少少咁解

正選 馬迪 妹 hehe
後備 爆炸 投降 p仔

g持

小妹都系絲

系 禾刀系～

想賣你

我係香川真絲呀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

冇返嚟及時救駕
戰犯

綠帽狗！

你最多得肥仔波

肥仔波都係奶

梳咁勁 個啲麥麥美欺一定守到啦
洗咩要放提羊

肥仔波夾b ching 🤢

.....................

B ching個對重勁過我

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你俾佢夾過?

唔祇呢度...連能量王d基味都出晒嚟

Hi 牙.

DDG同P龍塊面都好長

.你老母親臭閪

論樣都係清新最正常

對鞋係隊鞋黎？

真心，睇左兩場replay，p仔係呢兩場壓逼力度唔大比賽下踢DLP唔錯，效率爽過妹，轉波視野有侵略性過馬迪，之後真係要睇下對猁個場點

好肯向前比 但亦唔會過份咁拖 卡膠再教佢捕位封線應該會好有用

好撚想佢上到位
朗隊之後好耐未有過咁靚仔中場了

Fred

想班青訓上位

你話hehe都算，fred成個豐臣秀吉咁

型撚到

豐臣秀吉咩樣
我淨係記得無雙果個

希望上到位啦

kagawa

趕走班老將

p仔仲未夠定...多過1個過嚟逼就亂
視野唔夠卡膠勁仲有待進步
暫時最基本既分邊係合格

邊撚度似呀屌

似咩？

寧願輸波都要睇青訓?

大陸狗

卡膠都起碼畀人屌咗六、七年啦
P仔加油

打機果個

大灣區呀

卡膠係西咸時本身係攻中黎，黎到曼個位再比廢sir拉得仲低過熱，開頭見佢真係踢得好辛苦

似清新多啲

屌

我諗起費SIR將阿倫史密夫拉到做防中

p仔迫搶都幾勤力, 而且仲幾有效
不過始終未對英超球隊

佢有期好似迷左納比，係咁玩改做球員

朗隊踢乜撚都咁勁

系...

對痢狗果場幾時踢？

星期日清晨5點

睇完落大快活食個早餐

木仔𡃁黎咋
幫班board做野
而家明顯係班board唔想再無限資源support摩
因為佢已經洗左400m 但無成績

曼搵錢係勁 但唔係鏝鈀果隻無限金錢
洗大錢 如果摩下季走
下手就無錢買人

而家係俾摩佬教住先
又唔想再無限support佢
班board 舉棋不定
木就無野做架啦

一黎,
二黎摩佬點親名都係28,29碎起跳
到下任接手又大把人要清要買, 木狗依家更加唔會買

我幾相信買到既只會係26樓下

買唔到人架啦 仲FF

同意
我一直覺得木仔已經做得好好
做ceo唔識波 唔加多干預
又簽到約賺大錢
board叫咩做咩
我係老闆既話有呢d顆記真係冇得輸

嘩 五點點睇呀

其實依家班波大部分位置都25歲或以下
都唔算話老化得好嚴重
而且馬迪 山狗 左羊右華 依啲都有後生嘅係後備

依家似係人員過盈（但能力唔夠）
除非你清到梳 福/馬 中堅其中1/2個
如果唔係都幾難再比錢買人

應該點都買多一個 閘or 中堅
但50m 樓下
因為Sandro 之前60m 都唔肯俾

最後主力賣人

宜家D隊當我地水魚咁屈錢
老閪都唔買住啦

其實咁玩法真係好危險，英超個轉會窗又早過人完，如果去到最後有邊個球員玩野要走到時真係要用u23踢

愈遲愈貴呀

Lazio president Lotito: "Milinkovic is not for sale, we will only consider it for a crazy offer"

木撚翻身好機會

條友係咪真係咁勁
利伸：一場都冇睇過

星期六直落唔訓囉, 睇完食埋早餐先訓

所以咪1月已經講明唔買唔賣前場
摩果時咪講佢有好多attackers
夏天唔再買

而家主力買賣後防
bid Macquire, Toby應該係真既

但無右翼

後生係多，但擔到正無幾個
主力一線 山狗 馬迪 馬達 兩閘 全部3字頭
證實接到班既暫時睇唔到有
其實情況唔樂觀

買唔到右翼真係等仆街

一個左閘 賣shaw留大米
一個中堅 清rojo

到時馬福輪流打，場場做戰犯

木仔直頭屈機啦
冇佢搵錢根本連金錢足球都玩唔到
除左耶子果季廢之外
之後幾季都簽足人淨係簽唔到佩利錫

所以就係話依家似係除非你清到批能力唔夠嘅後生後備
唔係嘅話都應該唔會比摩狗買新嘅人番黎
曼聯都係一間上市公司
點都要同班股東交待
冇可能長期養住一班人係度唔用

呀叔老啦 唔似你地班後生

福都差唔多值1億
賣撚左佢算啦
睇佢ig個look愈黎愈mk

同馬一齊躝

木搵錢能力直頭世界級
叫佢lan果d 如果冇佢連金錢足球都唔到你玩
呢幾年幫手簽撚左咁多人俾你地j
迪馬 花膠 普巴 馬迪 馬達 山狗 lkk
呀sir呀gill時期邊會諗到簽到呢堆人

摩同木二揀一嘅話 老閪都揀木

老人家咪早啲起身當晨運囉, 睇完飲早茶

妹下妹下

花膠無J過

隊隊都正常價買野，巴塞40m買到潛力幻

我地就傳65M英撚中堅，簽左50M 3線中場

人地見你咁遲都唔買仲唔禁住搶

清哂 大米梳 同落荷 入個大佬級中堅同 右翼啦屌 5 年無英超啦仲on99咁

摩3季仲諗英超，唔降班當贏啦

最怕係星散

兩年bump左400m
但無成績

你係個board會止蝕 定繼續bump水 ？

而家係止蝕 但一日有前四都唔離場
俾摩教落去

如果佢地係信摩既就會無條件繼續bump水
但而家擺明唔係
所以摩先會係咁同傳媒講佢無錢無決定權買人

仲得閒到抽高普用2.5億買人添

清3個後衛入返一個，你都幾on9

中堅同右翼=1個?

清3個後衛入返1 個中堅喎？夠用？羊踢曬所有聯賽，盃賽？

屌就應該屌
但係咪應該清完個三個 左閘先係first priority 呢

使撚驚咩
全世界財政最穩健就係曼聯
唔使靠油王靠政府靠大陸人
轟就真係開始驚喇

好老實上季有第二都收貨啦
費sir之後第二次入前4兼最高分+排名
一個盃仔決賽 成績都唔算差
好難話一步登天嘅 係主攻個陣無方法姐

講真起點都唔同 隊波太多位要執同補
單純用net spend去比較唔太公平

曼係上市公司
美國佬管數
睇數字睇成績既
呢兩年洗錢少過鏝少少
但一個重要錦標都無
打法又被受批評
個board唔肯再投資落摩到好正常

以家連右閘都危危哋
華西同大佬都做咗十字軍
得返睇袋佬同tuanzebe
如果好似上場打3中堅後面真係等ddg carry

垃圾DDG歸隊了

摩佬話開季係白lin同細緊客串右閘多

感覺曼聯board只要你有歐聯踢就得 因為收入
入唔到top 4就即炒 至於係咪攞到冠軍唔係必須
木狗上年財務發言好似有暗示過

唔應該將球迷睇法套落美國佬度 好似你咁講 睇數字

記得好似木仔有講過曼聯無歐聯踢收入都仲係黑字
當然係少好多..不過賠俾廣告商就另外1條數

如果真係佢2個是但1個..咁要落埋hehe幫佢哋補位...到時p仔又係坐多過踢

咁即係曼管理層不思進取
摩佬就想chur冠軍？

放心 我曼十字軍年年都多
一定有機會

其實上場熱身賽都開始變
開始有番少少逼搶元素係隊波到
係你半場就開始逼
唔再係你黎攻到三閘線先逼/抖位
但依樣元素係因為成班跑狗自發定摩狗order就未知啦

買三件返黎兩件傷

呢到好多人以為我地駛少鏝好多架
之前拎黎鏝黎比，比佢地小話無可比性

睇人姐

我驚緊會阿仙奴化 變財報型球隊

係，牙妹用眼神防守

木狗都講過佢嘅職責係搵sponsor同全力支援領隊工作
唔會干預領隊決定
但今個夏天比摩狗單打左幾多次

熱身賽成班想上位梗係同你博命跑
係有1個跑完就變攻擊終結者

其實前中後都飽和，正常一定要有人走先有得入

最慘係年年水魚曼跟住地底泥價賤賣

教練覺得你做唔到野咪出聲

都無計，你唔賣又要出糧自己又唔用

但妹妹係法國直頭兩個人，由其對比利時mark住爆炸頭果陣

妹：聯賽場場都咁落力想攰死我咩，不了

木狗一開始冇打算買人就唔好買，而家last minute先黎買，
仲要全世界都知你急住要後防/右翼，人地maguire連65m都唔放，
平時都已經做開水魚嫁啦，而家仲要比人劏多20/30m

我都覺得無可比性
鏝用左差唔多十年去build up同一種踢法
不斷買人都係圍繞緊同一種踢法嘅人去買
由文仙尼到工程師再到哥狗
都係圍繞緊傳控去組隊

而曼聯係費sir嘅兩翼快速反擊到椰子嘅鳩斬再到v92嘅鳩控再到摩狗嘅大巴
每朝都用唔同類型嘅人
每轉一次領隊又換一批新嘅人
邊有可能用短期一兩年時間去追上人地用十年build up出黎嘅野

你話人地都係比咁多錢去用人乜乜柒柒
但人地係用同一舊錢去昇華個踢法
曼聯係用同一舊錢去build up一程踢法嘅基礎
真係無得比架喎

btw 我覺得如果費sir退休個陣摩狗即刻接班嘅話
根本可以洗少好多錢
至少no.1 fans 小豆 細孖 蘭尼 後防三老唔洗走先

木仔話佢無諗過last minute買
係得咁多人開季架喇

65m買個彈起一季嘅人
我真係望白lin成才好過

講得幾好
但以車路士做例子又點計

其實我地咁耐都係離唔開燒味足球呢套

宜家嘅曼聯有踢法可言咩？摩佬錢就使左，但係build左啲乜野出黎？唔好同我呢啲叫左防反

你覺得無可比性
唔代表曼班board會咁諗
上市公司黎架 格拉沙家族咁多年入場睇波少過10場

佢地睇數字睇成績

你試下諗下一班睇數字 睇成績既人
俾左40幾億一個教練
但無冠軍 會點諗

仲有
轟夠係成日轉踢法
呢幾年成功過我地幾多

車路士由雲尼亞尼開始到依家咪又係食緊防反足球條水
個個領隊都係防反為主
真真正正想改革打進攻足球個個AVB捱到幾耐？
8個月就比人炒鳩左啦

=垃圾痢
呢一兩年高普仲係不停亞軍既
到高普面對而家摩既狀況

唔放水俾你
但有前四就由得你教

講緊球迷角度唔係公司

起碼你都睇到隊波係想做好防守先
個反擊就不嬲都屌緊架啦

咪就係講緊
迷摩會咁諗
請得個教練就訓身支持佢啦

但班board會諗下止唔止蝕
再投資落去分分鐘total loss
咪出現而家 唔抄摩
又唔俾錢佢洗
摩又係咁抽班board水既局面

如果木狗肯出咁多錢買後衛 當初就應該同猁狗搶VVD啦

師奶同盲佬叫無咩損手啦

VVD斷過十字
淆底好正常

我覺得班board一開始就應該為隊波定一個發展方向
防反就防反
傳控就傳控
咪撚再2/3年轉一種踢法
2/3年又一次大規模換血

當初軌都搶唔到VVD，係人地想跟gopro

今年買唔到人咪唯有睇下摩佬個功力仲有幾多
最低要求前4，UCL 8強，是但拎到FA Cup/聯賽盃

而家個situation 似係
今季有重要冠軍既 下季繼續教就有番錢洗
今季有前4既 唔會抄佢 維持呢個狀況
睇下摩幾時頂唔順自己走
無前四既 即刻抄

上季後半種踢法已經俾人睇住嚟踢
唯一有幾場摩佬針對式踢法係work之外...諗唔到嚟緊開咧佢會有咩大變動
摩3季未到聖誕都可能要護級

咁就hihi啦
變左呀仙奴
仲要係鳩版悶版果隻

你見摩係咁公開屌
就知繼續唔科水
佢好快走啦

摩佬敗走仲有咩隊要佢, 支超?

P$G

買唔到右翼
睇怕都係lin打正選 mata後備

擔心摩狗無人要
不如擔心邊個肯黎教我曼好過啦
重要睇下個踢法用唔用得番依家班人
摩狗靠波圖同國米歐冠個名同自己名氣都大把人請

佢賴死唔走, 炒又要俾一大舊錢

條友去咗渡假

佢去教冰島可能攞到世盃

你估屌地咩

投資落fred dalot果筆錢真係得啖笑

未出場就笑

炒左佢 可以請邊個教? 其實隊波要換位有好多 依家依隊 老果班最多fit多1 2年 後生果班未夠經驗 摩佬教到禁 合格啦

點解要擔心邊個肯黎教
轟當年大巴落鳩肥安面咁絕
之後咪又係一車車領隊黎
根本成個球壇都係一冇成績就炒d領隊都慣哂

其實中後場真係好多人

左閘：羊 梳 dalot
右閘：華西 大米
中堅：B仔 史摩寧 宗師 白lin 落河 Tuanzebe 文沙

防中：馬迪 fred 湯美麗
中中： 普巴 hehe 爆炸 p仔

中堅位唔賣人 好難俾新仔上位/買新中堅
左閘 唔用梳 就攰撚死羊 或者落河客串
右閘 要買啦 華西33

咪就係
同埋我都大把錢 名氣大 根本唔驚冇領隊教
係啱唔啱連登仔心水姐

你當大佬死？
摩佬擺明要佢接華西班啦 唔會買當打架啦

擺錯位 自
但大米好大機會走

放人走啦 唔好阻人發達啦

其實dalot左右都得, 不過多數都去右架喇
而家華西傷左, 大米未必走到, 得返睇袋王信唔過架

@夜狗

黃竹坑警校左輪警槍走火 學警右大腿中彈

某會然

好撚肥

心軟...

賓周爛

我唔怕肥呀

如果真係肯放走班v92時期球員 同買左閘右翼中堅
我覺得今季會睇好
人地利9打到歐聯決賽仲拎咁多錢買人
我地16 郎反而買得2 件後備料
今埔變啊記都似

打漏左入sandro

我有佢寫真 pdf

屌前季鏝咪又係雞空

細孖蘭尼係唔入流，咩大球會教練都唔會用，戰術係用黎贏人，唔係幫垃圾

我都有

俾咗兩季錢破記錄奪冠
仲要係一直被人讚嘅進攻足球

益下手足好喎

等朋友～～～

你為了我 我為了你

屌, 明日花黎既

明日花仲靚d

呢個真

我收到個個堅料，不過得20頁

睇黎大家都一樣

我有沙津寫真

我托人買左ck妹寫真，但佢未番到香港
就快有得睇

Manchester United are willing to allow forward Anthony Martial to leave, according to reports in the Mirror.

However, manager Jose Mourinho first wants to sign Inter Milan forward Ivan Perisic as a replacement for the out-of-favour France international at Old Trafford next season.

哈
我都有

一個禮拜傳幾多次佢要走同佢會留

報紙佬諗唔到寫咩好 將就下

Inter star Ivan Perisić has told José Mourinho that he does not want to join Manchester United. (Source: Star)

唔些牙一世戴綠帽

見你咁就唔些牙啦
吹咩？

佢已經係

交換 值唔值？

oj

一個21 一個就30

成4章野都咁正。。。

想要既留tg！

Mirror已完

不過岩用/識用 可能就唔好同講法

pmed

Tg名都要有羊

ching其實我唔係唔想擺上黎
係我唔識點擺....

講到細孖蘭尼懷材不遇咁

沙拿KDB當年就懷材不遇

咩咩妹真係識幾多野

咩咩妹近排咩事 咁多波台狗搵你既

年幾前已經話廢福，成班話我假獌，歷史證明咩咩妹係岩

沙拿死八婆要賣，吾巧入daddy數（好似）

年幾前已經話連勁，成班話我明撐暗反，歷史證明爵士條岩

諗住圍爐玩下點知成班入晒黎

你總共cap低左幾多件反連手足？

兩年洗400m
Pogba 80 mk 30 Bailey 30 ibra 0 = 140m
Lkk 76 matic 40 lindelof 30 sanchez 0 = 146

計埋今年三年都唔夠400

幾年前已經話香川勁，成班話我明撐暗反，歷史證明kagawa係岩

我夠一早講左...

開呢個PO嗰條仆街必須死，落地獄
[連加特滾回伯明翰🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [145]

我有香川波衫，格仔布果季

證明左真係廢

ok
由今日開始反lin

跟 反lin

小器過方丈

D人 Sd埋J相比你

痴撚線

未來隊
Dalot Bailly Lindelof LB
Fred Pierera Pogba
Chong Lukaku Rashford

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到 你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

Lin有猁狗潛質

已經唔算變態

幾歲呀你

其實sd J相有咩用
會開心啲既咩?

摩牙

真心唔知點貼，有d個屎忽插住條假野自拍

生得粗長果要好自信周圍send

計埋人工

撚羊

gay

原來連朗隊都迷馬

無圖你話佢屎忽插住牙希碌真嘢都得㗎啦

我做野底線既，點貼得出手

兩年400m條數點黎？

警犬愛國愛港好警察都拎出黎鞭

以前傾得埋最多都係send相睇下, 大家啱先約出黎搞
而家要send埋條J先得架??
真心唔明而家個玩法

你開個Tumblr 擺晒D相上去
然後係電話DEL晒佢 好過啦
呢D厹一定要玩鳩佢既

我地老啦
而家時代既野我地識條鐵咩

Link

G持

Player Left
Date
Fee
1
Paul Pogba Paul Pogba
Central Midfield
Juventus FC Juventus
Italy Serie A
09.08.2016 105,00 Mill. €
2
Romelu Lukaku Romelu Lukaku
Centre-Forward
Everton FC Everton
England Premier League
10.07.2017 84,70 Mill. €
3
Fred Fred
Central Midfield
Shakhtar Donetsk Shakhtar D.
Ukraine Premier Liga
01.07.2018 59,00 Mill. €
4
Nemanja Matic Nemanja Matic
Defensive Midfield
Chelsea FC Chelsea
England Premier League
31.07.2017 44,70 Mill. €
5
Henrikh Mkhitaryan Henrikh Mkhitaryan
Attacking Midfield
Borussia Dortmund Bor. Dortmund
Germany 1.Bundesliga
06.07.2016 42,00 Mill. €
6
Eric Bailly Eric Bailly
Centre-Back
Villarreal CF Villarreal CF
Spain LaLiga
01.07.2016 38,00 Mill. €
7
Victor Lindelöf Victor Lindelöf
Centre-Back
SL Benfica Benfica
Portugal Liga NOS
01.07.2017 35,00 Mill. €
8
Diogo Dalot Diogo Dalot
Right-Back
FC Porto FC Porto
Portugal Liga NOS
01.07.2018 22,00 Mill. €
9
Lee Grant Lee Grant
Goalkeeper
Stoke City Stoke City
England Championship
03.07.2018 1,70 Mill. €
10
Alexis Sánchez Alexis Sánchez
Left Winger
Arsenal FC Arsenal
England Premier League

TRANSFER ACTIVITY
Purchased players: 10
Players with fee: 9
Transfer expenditure: 432.100.000 €
Fee per player: 48.011.111 €
Chosen : 27.05.2016 - Today

哦 .. 計埋fred 同dalot

哥狗而家都係渣成隊青年軍+sane同馬列斯
第一場作客阿狗都未撚嘈

摩狗至少擺到八九個一隊成員係正選已經賴定先

計euro同埋係3年

傻仔以為憑條J可以溝女
or 條J已經係最值得share嘅事

咁樣唔多 ？
僅次於鏝咋

事實就係摩屌緊board唔肯科水俾佢洗

分分鐘連條j都係google返嚟嘅

木狗肯清人未?

呀叔我老啦
睇唔撚透

ching唔係90後咩？

25歲 但呢個時候係00後既天下

00後班老野就收皮啦 我地10後揸旗

25歲就爛腳

邊有呀

8歲炒車

隔住個moon都聞到臭

屌你老母

傻架？ 我隻腳仔咁健康

屌番你

屌樓上咁鍾意sd相比人搵咩咩妹啦

膽有多大 車有多壞

原來又係基佬黎

做乜鳩

P40都幾勁
曼龍無敵

今日見完工
好撚頹廢

confirm係基佬既有幾多個?

求rose ma pdf

1

25歲 (爛腳)

買左新果件黑色練習波衫 好撚靚

今朝見到有條友著曼聯波衫
特登走去截停佢

屌 原來就係你！

另一隻腳爛到截撚左肢？

你唔係走火射親自己咩

有冇截女

大波個d會
懷疑佢收埋兩包毒品係心口

會有女著曼聯波衫？

邊度買?有無背心版本?

adidas d 鋪頭
唔覺有

唔該巴打

摩佬最近講D野好似佢係車仔俾人炒果季講D野咁

幾多錢

摩三季 is coming

季季都係咁講野架啦

之前講野係好有信心簽D BIG NAMR翻黎

399

木狗死撚左未？

幾時對痢狗？

係就快

葬緊全家

咁都定啲

快

原來拖肥炒完人22粒之後四場都贏唔到

星期日五點

諗住耐唔追下曼 Ge social media 可能會有d好消息
除左dgg 剪左頭髮之外乜都冇

邊區

大勝吧猁狗

今次轉會窗完壓前左咁多
陰謀論咁諗，會唔會幾間爭標球會簽星都係收收埋埋想到最後先公布，市面上就唔放風
目的係想搞到競爭球會準備唔黎擴軍

利申9up

其他球會就有機會

曼聯肯撚定唔會

對利贏好定輸好呢，贏左可能木狗唔買人輸左又過唔到自己果關

都要贏到先有得諗㗎

當然最好拖到互射

咁咪連季前夾波時間都無埋，領隊都想愈早齊人愈好

Chelsea have decided to accept €75m (give or take bonuses) offer from Manchester United for Willian. {Tuttosport} #MUFC

如果真，我第一個屌佢老母死摩9木9

75m

上季都買唔到爛牙佬啦

都係9UP多
個Board都唔會approve

半和號巴打原來都係曼迷，一陣買乜

官網
'ALEXIS SANCHEZ IS STILL A NEW SIGNING AT UNITED'

原來山狗係NEW SIGNING

車咗戶口最後2舊去中央陸軍盤
起身對答案

頭先無買果場友誼波？
我2:30都睇啱中央陸軍

俄佬波好鬼

連針8口細啊屌你
輸返曬場日職贏嗰啲

ok簽左一個了

屌我連針五口客ng
一陣跟fs算 冇晒心水

木狗：係摩佬自己話1月簽左1個既咁7月簽3個就得，而家3個收工

same

done deal未

事實係fact check左先

點解會傳Kane

都係吹既姐 有咩所謂

Mourinho 2016年先黎曼
點樣3年呀大佬
你就fact check 左先啦

2016年 5月27日簽約
我好想知點樣計到3年

16夏天
17夏天
18夏天咪三年

[Breaking] Harry Kane will join Manchester United within 29 hours.

1001

Reported
Unofficial news

今季未開wo

我改番300m 呢到柒左自膠
就係佢兩年洗左>300m無成績
而家個board咪唔科水
就係咁簡單

派完膠未

[Breaking] Harry Potter will join Manchester United within 29 hours.

咁你想唔計摩狗16夏天洗費
定計埋18-19完左炒埋摩狗之後買人啲洗費
18夏天嘅買人幫到摩狗打16-17 17-18賽季？

不嬲都preseason到完季係一年咁計架啦

同埋人地都冇話唔科水有問題
係更正番你條數姐

唉，馬仔都要走

遲下阿妹都應該踢唔長

到時永遠都重組唔到隊波

係咪一陣5點開波?

乜水黎

聽日0500
唔係陣間

thx
睇錯日子

係，宜家通頂等睇

左定右？
左個個叫饒小姐 姚子玲細妹

騙子

人如其名

有冇手足一場熱身賽都冇睇？冇咩心機睇呢d波

我

阿妹成班Friend，搞唔掂成班兵變都似

不過青訓點都有啲愛掛

場場都和咁滯

講到無馬,妹隊波會散咁

馬走大機會，唔覺得妹會走
某程度上隊波係圍住妹去重建

如果佢兵變 大家覺得lin lkk會撐老友定老豆

如果出現兵變嘅一日，
除咗馬迪/葡萄牙兵，應該無人會撐老豆

青訓嗰班最多係愛球會唔係愛老豆，Lin嗰啲應該會考慮出走

傳緊清走落河去狼隊買中堅

買撚到人咩

好似梳b平時講自己係毒撚咁

你有朗隊全盛時期七成先廢噏啦

7成會唔會太多？
4成都夠

廢馬兵變嘅話一世反馬

又吹Kane

你兵唔兵變都反馬架啦....

佢打得返舊年年尾個水準嘅話反佢托柒咩

我估係咁
兵變：福馬妹梳
勸交：Lin lkk 靴 mata 羊
Daddy: matic 爆炸 mctom 羅美路 屎波
偷笑：Ddg 山
唔理：華隊

咁即係打得差先反, 邊關兵變事
而家佢邊有能力兵變

馬梳走左可以大和解

睇曬

點解唔係宗師走

一齊lan

輸死英國班賭仔

屎波又嬴

賣唔出？

Manchester United and Tottenham Hotspur remain far apart in their valuation of a deal for Toby Alderweireld, according to Sky sources.

Full story: skysports.tv/XdGcAb
孤寒到

廢但穩定

計劃黎既姐，佢續約就可以2500M買
唔續約就到季尾feel走～～

今次啊木醒啦，唔做水魚

買唔到又可以摩三季, 木仔點都嬴

75m 買30 歲 二線頭翼
唯一開心既係最後一年睇垃圾戰術，冇籍口唔躝。

去左動物節

有無靚女相些牙

有wt好去

近排唔夠訓 爆瘡爆到on99
有咩可以幫到手

唔買唔緊要，唔好panic buy，掉大錢買金章安

你免疫系統好廢 少少事又爛腳又爆瘡
你係咪有aig呀

Rojo 25m -> wolves

中堅要來了
其實幾可惜 rojo 有段時間打得好穩

成日傷
你咁講，細緊係敢帥第二年都打得穩架

thank you rojo and good luck

對自己咁有自信
你有朗隊把火先出黎9UP啦
肥狗

V92堆人都開始清得7788

下年又要清daddy d人
木仔好忙

朗尼咪肥仔

firmed? 一路好走啦 下個到JONES啦 傷多過踢

朗隊肥得黎又跑得又爆得又射得又斬得

梳爾肥得黎唔守得唔鬧得唔射得唔斬得

🚨 Wolves are reportedly close to agreeing a £25m deal with Manchester United for Marcos Rojo.

Rojo呢d清走都唔可惜
次次踢到幾場識飛咁就會傷

終於清走個傷追人

Next 大米jones

我屌你牙

清埋肥shaw 換個大佬級中堅
thx

有你仲唔夠？

終於清得走Rojo

25m有賺喎
近年賣人真係少左好多賤賣

rojo 世界杯黎
世界杯去

美欺救星
25m快啦

bye rojo

Toby in !

我都想知點解計埋fred同dalot

25m就放啦
傷多過踢

25m 我係木仔我都會割愛

Firmed?

未

講真rojo唔差但真係太多傷，同埋我地冇左腳中堅

傳到好勁

賣埋ROJO 大米
Net spend 得1x M
木仔幫下手領隊草定錢

除非用t仔，唔係一定有中堅黎

愛膚堅

希望唔好咁貴買麥佳亞

幻幻聯嚟啦

Maguire...同Kane
如果買唔通踢3412

Toby同Maguire
我會揀後者
Maguire呢2季真係幾好

雖然我中意Maguire
但佢轉身慢到...
係曼註定畀人強奸

Bailly smalling
jones lin

摩狗泊大巴使撚轉身

起碼都要5個，jones得0.5個，成日傷

一轉已經係小禁區

再見

唔差在買mina
雖然係巴都踢得幾垃圾下

65M真係咪撚搞，用番屎波好過

Bailly lindelof smalling Tuanzebe Mensah

宗師賣得出咩

下年
Valencia-Lindelof-Bailly-Young
---------------------Pereira----------------
--------------Fred-----------Matic-------
----------------------Pogba----------------
------------Lukaku------Sanchez-----

我諗下遊實要嘅

想睇山狗踢正前 lkk去右邊

搵個高嘅斬俾矮嘅去頂

j die me

左羊右華踢到50歲

Agger

似曾相識

第一風扇斬俾mata

後備
Dalot-Smalling-Tuanzebe-Shaw
--------------------mctom------------------
------------Herrera-------Fellani--------
--------------------Lingard-----------------
------------Mata----------Rashford----

Martial

曼區大和解

話說聽日場波 奇妙有得播

5點點睇呀

渣ga

weak

又爛腳又爆瘡又腎虧

早晨 摩狗lan未

原來big name 就係金章安
7xm 30碎
今年無重要錦標就帶埋摩狗一齊lan

你都一齊lan啦

你今年都要搽驅風油啦

如果係真
感覺會係另一個企開d

好熱

撚羊勁少傷

Despite the interest Sarri recently suggested he was hopeful of keeping the Brazilian at the club: “It’s a pleasure to have Courtois, to have Willian, to have Hazard, but it [their futures] doesn’t depend on me, not only on me.

“So, we have to wait. I’m confident.”
真係金章安？

今個夏天 完美示範咩叫眼高手低

屌 廢老隊

FF到買唔到人係班board夾埋迫摩狗走
但明明摩狗18年年頭先續約，要玩佢唔駛送錢俾佢洗啦

反摩唔係咁反喎大佬，淨係笑佢廢過哥狗已經夠做啦

傳親話買個d 其實都係廢
Sandro 上年係祖記都係踢得差
有冇勁少少 買得落

應該上上季

究竟pereira上唔上到來季starting team呢

多仔佩利錫唔續約
考慮70m放佢

買呢個好過金章安啦

點睇都係squad player 下

美國美欺？

季前賽表演唔錯 墮後派下短波，分兩邊都做得好清晰分明

買佢一世迷摩

上唔到一隊 連想印佢都印唔到

重要續約嘅時候已經鐵定無冠

點鐵定無冠?
摩狗續個時都未發生歐聯足總盃出局+串鳩球會

垃圾

cls

賣埋 宗西 隻垃啦
上邊兩個120m 買晒唔使煩

解約

睇新聞伊巴話我曼重會簽多件勁野...是咪真？
搞到我扯晒

係
伊巴回家

金章

你當住係真先
咁會好過啲

「那不是我們買入艾利臣的理由，實話實說，我們真的想引入一個全新類型的球員，所以之後我們才引入艾利臣。」
笑死

笑

金章勁野黎架

快啦屌

如果打鑽石442真係跑撚死左羊右華

Shaw Dalot

韋斯咸個陣幾勁
仲要工程師教
隨時殺上黎爭第6

其實我都好欣賞金章， 即使佢係轟
但佢無論球隊定國家隊都係最肯跑動個個

係 上年我都支持買

前者

30歲 75m
買啦

FA Yarmo 阿拿全部都好飄忽

買到佢我改姓摩

睇好狼隊多啲

不過40歲要75m 都真係幾貴
屌8月7關窗啦爽手整番件啦

要清既清唔走,要買既位就買唔到

40歲75m

又燈

馬列斯都60m啦

聯賽
歐聯本身就唔預有
唯一係FA叫失望
無FA Cup就要炒？你估愛華頓呀？

其實依家班邊緣人好似shaw 宗師咁真係搞到好矛盾， 踢又唔係...但踢又唔勁， 如果主力傷左無佢地又唔得

講真季中借返去唔係無機會

邊撚到有機會選到哈利簡尼呀 咪撚玩啦

都唔知J黎做乜

一黎前有費蘭尼加盟阿仙奴賠率封盤前車可鑑

擺到明引啲死獌狗落搭賺返筆

賣撚左你咪

Kane 中鋒 渣古右翼

有得J好J

有渣古不了

麥佳亞+金章安

kane會嚟我跟daddy姓都得呀

唔知有冇好surprise

Kane加LKK

射了

屌你 金章安
又係幫車清瘀血

咪就係 屌

要馬仔+錢喎可能

Daddy True Blue

2

Deal?

3

4

樓主bot狗

有傳曼問Mina幾錢

Deal!!!

下個po叫乜好

係愛呀哈里

你在何處big signing

送埋咩咩妹比熱狗 deal?

Deal

##do

賭波公司跑唔夠數?

kane去曼都作得出